得罪講句，只要敖卓軒一日仲可以留係眾志，我地都可以無限期休息

香港人
死嘅死
殘廢嘅殘廢
失蹤嘅失蹤
坐監嘅坐監

有人願意付出所有
金錢，學業，家庭，身體，甚至性命
將自己本來輝煌嘅人生，未來全部無私貢獻

另一邊廂
可以有條二打六出黎話自己做嘅野
比起我地全部人一世人做嘅野加埋多千萬倍

知唔知比人斬斷腳果位手足我後悔到今日
到依家我都可以見到啲血同肉

我唔理你地點諗
但係用由香港人授予嘅名譽
侮辱每一位為香港付出所有嘅兄弟姊妹
我唔相信有人可以忍受到

既然咁好抽，無問題，依家交曬比你
眾志你想點保隻叛徒隨便你
我就當放下大假

推

push

敖智障一日不除
我都唔會支持香港眾志既美國戰線

打緊美國線既
仲有攬炒巴、大專學界
攬炒團隊仲差30萬USD先達標

請大家支持

以後眾志出每一個post都要追到佢肯作出黨內懲處為止

22日前就爭取跨黨派支持
今日就屌你老母特朗普夾智障極右香港人

咁都可以過骨嘅話我唔玩了
你地加油

有Twitter 嘅巴絲幫幫手，公投決定踢唔踢走敖卓軒

垃圾標題黨
借d椅叫人反到連國際線都唔得
你就休息 拉

Push

轉捐比攬炒巴唔好捐比眾志

國你老母咩智障
做多你千千萬萬倍啊

負資產黎

香港人係時候要學識扶植才德兼備嘅政治代理，同將德不配位嘅小人掃地出門，咁先至配得上民主

五毛分化 拉

但係人地原文寫既你地係同熱狗講。點解拉落手足到

分化撚 又一隻

同埋撐trump既智障

態度工確
眾志一日出黎講野
唔撚駛指意我會捐錢去